而家全球經濟好怪

明明出面市道同失業差，但股市都升，黃金更加企穩，2021果然唔同

好快就會冇左經濟呢個概念，請盡量適應

希望啦，但崩潰前會好難捱

儲緊糧食

呢個要做，但香港人唔鍾意做

Canned food + MRE + water filter